林鄭: 希望盲咗嘅女仔早日康復 希望佢肯報案話我知咩事

你老母真係俾狗屌

我要攬炒

問當事人

呢句說話有咩問題？

你老母俾狗屌呀林鄭

康復？
人地盲咗呀康乜撚復！
冇心祝福就唔好係度扮野
好嘔心，死柒婆！

佢報案咪拉撚埋佢囉

個女仔都準備比狗拉啦，仲洗乜去報案，報案時又會問你見唔見到邊個開槍之類。

係咪想我開你波？

你同打你個人講 你打人唔岩 會點？

Cls

你老母對眼完全失明
我希望你老母都早日康復啊

都希望你老母昏迷緊嘅同時向警方報案啦

ON 9 佢自己唔識睇新聞知咩事咩 定睇左CCTVB定HK01啊
自己唔識去醫院問候咩 定驚一出去比人問候啊

咪布袋彈

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

林奠 我屌你老母啊!!!

under really difficult circumstances 咁點？ you guys are fucking well trained for it

乜原來仲有人未block佢

屌你老母，an eye for an eye

唔該咪撚俾正皮

上面幾位要記得回憶小子

何其惡毒
緊跟官媒環時說法嫁禍

sor 係我錯 依家block

無左隻眼點康復？

報案完仲隨時俾你告暴動

講明要射下肢
佢下下平射

故意的

條柒婆死到臨頭仲咁串

報案?
唔驚你好似潘生潘太咁軟禁咗呀

回億小子是有名三毛

我屌你老母

咁要靠主耶穌幫助先可以

不過主再臨之時，一定會大審判偽天主教徒柒婆

完全封鎖，單機啦畜牲

無問題。只係你智商同人格有問題啫

已經唔係人啦佢 畜生黎

報案等你拉？

報案俾你拉？
原告變被告？
恐嚇證人改證供？

可唔可以俾負皮？

報案再比黑警打

證實左林鄭冇腦兼不可康復

點解仲會有人應條垃圾回憶
肥閪社會垃圾

屌你老母西嬲到仆街

地獄圖feel

佢恥笑個女仔 仆街

屌你老母林奠
你老母比狗屌生左你個弱智出黎
比多十對眼你都睇唔撚到咩叫黑同白

盲你老母
報你老母

好撚嬲

屌你老母你自己問下鄧炳強

佢咁講同屈我地射自己人無分別

本身受槍傷就應該要刑事調查，唔存在唔報警就乜都做唔到

個人有幾撚黑心狠毒先會講呢啲說話

串撚到

無委任證 無Number
報你老母

祝林太長病百歲 長命長有

屌你老母 一句道歉都冇

連記者都忍唔撚住屌 而係盲撚左呀 仲早日康復 真係嬲撚到仆街

我殺L左你，再祝你早日康復好唔好

下次
林鄭: 希望死者盡快安息，希望佢肯報案話我知咩事

你唔配做人
完全封鎖

希望盲咗既女仔早日康復

我屌你老母呀

又講多次報案

報夢

佢真係痴撚線
報案比你拉咩冚家剷死全家

真係畀狗屌啦戇鳩

報案
你姐係叫佢去自首

左眼見到鬼

希望佢屋企人全部唔好咁早死 交通意外斷撚哂手腳都唔好死 盲撚哂 就係死剩把口就岩

呢個柒婆幾時仆街死

報案俾佢告非法集結?

唔撚識去親自探佢

屌你老母

幾時死

林太 好多市民問你幾時死啊

永久失明點早日康復啊屌你老母

其實驚唔驚比天收呢

仆街死啦7婆

你全家不得好死

臭閪

Dllm

如果他日比我地成功推翻港共政權 我宣佈佢成個家族都要比市民插盲

報案就會比佢拉鳩埋
雖然唔知而家拉唔拉 住

快啲迫爆機場

屌你老母啦貓哭老鼠假慈悲
重報案你傻撚左？

真係屌你老母.....

涼薄到你

快撚啲死啦 7婆

真係on9到一個點

點樣早日康復呀？佢盲咗呀！

成日都俾人屌住走 垃圾

屌 點解咁多人死唔見佢死
仲有 報案？999無人聽呀

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

唔報案就唔洗查
唔識self initiate investigation?

我地下一步可以咁做

想報案？即係你要投訴邊個警員啊？冇number？咁我開唔到file喎。

林奠快D死 希望佢安心上路

等天收

報案黎比佢告暴動？

正仆街

你個腦有咩問題？

繼續塞爆機場

屌佢老母 想做負皮王？

可能想用搜證為理由
要求事主交代所以TG, 連登, FB 賬戶及通訊資料

繼續攬炒

你個良心壞咗 我都祝你早日康復

康乜柒呀，比你林奠整盲左啦仆街冚家剷

你老母比狗屌啊林鄭月娥

屌你老母死仆街早日康復

冷血

咩話？ 槍傷？ 你喺屋企打機應該唔會槍傷下話 姐係喺現場暴動啦

屌

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

點解唔串啲話係彈弓射到佢唔關警察事

痴線

垃撚圾

你唔撚講六個烈士復活?
屌你老母臭閪林鄭月娥

報案有咩用
自己人查自己人
香港警察已經信用盡失

同魔鬼一樣,仲話自己信耶穌

依家係一隻眼失明定兩隻都有事？

唔係講幫個女仔，盡力比最好照顧，反而叫人報案。

林書豪成為第一個有上過場而奪得冠軍指環的中國人

夾硬將台灣人叫做中國人嘅傻仔 慢慢回憶下8964

我祝林奠早日雙目失明

屌你老母林鄭月娥唔死全家真係唔撚得

佢老母俾狗屌呀

屌佢老母 狗黎講D野

永久失明啊，康你老母復

成件事咪就係你間接導成 黑警還眼 你都要呀 柒婆

林奠是始作俑者

離撚哂地

死全家死全家

屌你老母臭化閪

你想知就上fb睇live重温，唔好用屎忽諗野

個班黑警唔係成日係醫院部住架咩

屌佢老母！

右眼球爆裂

攬炒啦，唔好諗

聽到就嬲!!!!!!屌佢老味臭化閪!!!!
隻眼爆撚咗呀!!!!!冇咗啦!!!!!點撚樣康復呀???????!!!!!!!!!!!

你真係弱智唔撚係扮，有無問題你自己唔識思考成個藍絲廢老咁都算，仲夠膽問果下好野

盲咗仲點康復我想問

佢去報案
然後佢被告暴動
原告變被告

一隻肯定無左
另一隻可能會受感染無埋
(網上睇返黎無fact check)

仆街陷家剷

希望林鄭月娥嗰腦早日康復

冇眼見架 個女仔自己唔報你地就唔查
其實報左你地咪又係唔9查

鬼唔望佢啲仔都盲撚曬

佢老母呀

到依個時候 香港人仲會信黑警咩？

失明點康復

我萬珠莎華就最鍾意講道理架喇

呢個比喻...唔關事啵

你老母生咗你依件垃圾就係問題

佢去報案個下 咪拘捕佢囉

機場見

林鄭 快撚d仆街啦

報案俾你拉？

屌你老母啦！！

祝願林奠個仔早日比狗射盲

dklm

我都祝你全家快啲癌症康復

他朝君體也相同

你係大陸狗梗係覺得無問題啦
嚴重傷害他人身體係tier 1刑事，警察係要自己開case 查。
唔通有人俾人殺左，又要死者報案先查？ 發現左嚴重罪行警察自己就要開case 架啦。

仆你個臭街死臭閪

都話報案會唔會係有落案非法集結問題
有罪案發生唔係應該主動調查咩？

有無人有‘’811畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘以上啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

報警味拉左佢囉
7 21 8 11
五大訴求缺一不可

大家冷靜！大家冷靜！大家冷靜！
條7婆特登出黎激9人，引大家衝機場！
大家入機場要冷靜，好似尋日咁，佢地無我地符
佢依家驚到仆街！

大家冷靜！be water!

聽完想殺人

有冇外國巴絲同佢講仔同校?????? 訪問下佢, 點睇自己有個咁冷血, 咁冇人性嘅老母!!!!!!!!!!!!!!!!!

你老母比狗屌啊仚家剷

要人叫先識去問候? 使唔使人教呀

已經無左隻眼係要康復乜撚野

叫當事人報案姐係叫人自動送頭

佢串緊個女仔身有屎呀
睇死佢唔報案呀

佢唔係揾人跟進 而係叫人報案就知幾惡毒

盲了 有得康復？

涼薄

早日康復？佢盲撚咗啊，點早日康復啊？屌你老撚柒閪，你個腦跌撚咗啊？你擺景定贈慶啊？死仆街！

柒婆
講人話啦

佢個腦真係坐撚住咗

林鄭想曲線消滅我地尊敬既香港警察

藍絲唔好放過呢個柒婆呀
佢想攞致敬既香港警察祭旗呀

憑自我 硬漢子
盧sir 快d帶三條友好似你上次咁去禮賓府揾個柒婆講數呀

佛口蛇心，落地獄永不超生

人哋個腦部受傷
都唔知點樣可以補返啲腦細胞
仲要叫報案

林奠你個死仆街陷家剷
啲狗追到去醫院啦，仲貓哭老鼠叫人報案
睇你全家幾撚時死

下次死左人都會話叫佢報案佢先知咩事

我掩護你
快啲走

全世界連外媒都知 得你唔知

我要攬炒

風諒話。正仆街。

打鳩完人仲要問候人攞景

柒婆真係多謝你
即使黑警要死全家
但你出黎話返比大家聽
你先係罪魁禍首

林鄭打算以眼還眼？

林鄚你一係還返隻眼俾個女仔啦

係咪話比你聽速龍小隊做嘅
就會拉晒去坐監先

果個咀臉、慽眉慽眼、一個磚頭車埋去

屌你老母林奠

Blocked User - 肉棒出孝子
完全封鎖

死7婆，地獄都唔收你呀，魔鬼都無你咁惡毒

屌你老味 機場真係唔撚可以停 串撚77咁

仲係到假慈悲 仆你個臭街 嬲撚到唔知講乜

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

屌佢老母，盲撚左啦，重問人見唔見到。。🤬

俾狗打傷仲叫人去搵狗，搵佢地射埋第二隻眼？都on撚99

攞景定贈興
仆佢個街

正常情況是但一個人普通市民受傷入院，醫生傷勢唔正常既，差佬都會問係未家暴呀比人打呀比人強姦呀，要自己報案架咩？

要有幾岸鳩嘅人先講得出咁泯滅人性嘅說話

垃圾黑狗甩幾條鳩毛就去探訪

爆眼就要去報案先講 我屌你老母臭閪

作為特首 先唔理法律程序 去探望香港人有咩問題先?

夠啦 唔撚洗講 機場見 呼籲有車義士 一齊去機場蕩失路 唔識出番去東涌

弱撚智

記者今日可唔可以質問班狗 發生嚴重罪案 點解要受害人自行報案 黑警先會調查拉人 而唔係黑警主動開file做野

警犬受傷就探警犬, 市民受傷就愛理不理

其實係咪特登 每次開記召都係增加民憤

各界請聯署讉責

康你老母

一定仲要自己行去狗屋報案, 係咪ON9 啊

仆你個街盲咗點康覆呀八婆

你要扮好人夠膽咪去醫院探人囉

咩事？

香港壞左啊

同佢隻右眼一樣壞左啊

我而家係想告警察呀
佢叫我報警

痴線架 人地永久失明 講早日康復
攞景定贈興？
咩人先會咁厚顏無恥咁 當其他人唔係人咁
好嬲
幾時到審判日
等佢既主出黎打救佢

「以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙。他怎樣使人傷殘，也要照樣傷殘。」（利未記24:20）

屌你老母 幾時死呀
無良心都算 仲要成個心係空架屌你
你枉為人呀仆街

咪就係比你班含家產黑警射中囉
臭閪係到貓哭老鼠

涼薄到極致

應該係你俾打你嗰個人講，希望你快啲好返一樣

受害人報案又點? 唔通佢講得出粒子彈咩型號 邊隻狗由邊個方向射佢?
而家啲官同狗真係當人傻厚顏無恥到咁嘅地步

記者問，點同你講

You burn with us

你個杏加産去仆街

屌你老母 明明自己打傷人仲要人去同你報案 顛倒晒是非曲直

我屌你老母呀

講得好

一定要追究到底

7婆夠鐘未呀 屌

連登著名三毛你都唔識...

猫哭老鼠

三毛你都護？你一毛呀？

盲咁仲未醒呀

你有brain problem定響平行時空呀

響度講風涼話

最毒婦人心

我都希望司長們早日壽終正寢........

我屌你老母，你作為行政長官，唔撚知個事實，仲要人報警，你問番警方發生乜事你先會去了解同當真相。香港有你個仆街做領導，真係得啖笑

(要按連絡入去先睇到)

明居正大大有野同林鄭&警察講

唔止盲左,重要係毁容，
仆街林鄭

你老全家長命百歲,百病纏身

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

盲左點康復

永久失明仲可以點康復

cls 警察無能用到 鏡頭影晒咩事仲扮無知
又成日黎連登拎料 話人鼓吹放火衝擊 屌 夠無證據話放火衝擊個個有睇連登
警察邏輯經唔起考驗 仲想人地智商降到同佢地個豬腦一樣

咁多新聞你都扮盲 不如直程插盲自己

林鄭 期待你有日撞車導致四肢殘廢

然後我再祝你早日康復～

啲高官唔係好鐘意探望受傷犬隻咩，點解唔探下佢

An eye for an eye

記者追問淋病會唔會探佢
完全唔撚答

報案俾你知咪拉鳩埋佢，發神經

因為呢啲戇鳩我連屌佢都廢閪事

條仆街每講一次野都係令大家補充動力

天堂冇佢份

地獄都唔收佢

盲左點康復，有無腦？
報案比你告暴動？
我屌你老母

好撚野，講得出口呢吓夠串

如果你打死左人 你會唔會祝佢番生？

因為佢老闆支共已經造緊輿論話女仔係被示威者打傷啦
「報案」添 擺明講比藍絲聽 進一步腦控佢地 等佢地更加相信抹黑謠言

眼都冇左 康咩復啊 你捐隻眼比佢啦不如

重傷訓撚咗係醫院 但係就指責你點解唔報案？
你叫啲黑警咁輕傷 行去禮賓府俾你探望下 佢哋要自己講點整傷
如果唔係點知係自己唔小心意外 定俾自己人整傷？

主動調查啦 八婆

好L心佢咪再出嚟啦,一係唔出一係出嚟做錯野,唔想做就咪L做啦,屌佢老味。

公開記招、請埋兩位二哥出席

無知一問
表證明顯嘅刑事案件律政司/警方係咪冇責任主動搜證提告
唔做野其他人係咪冇任何方法?
死左人係咪都係屍體發現案?

假慈悲

報案？報你老母啦，你叫老毛報夢畀你啦！

而家先知...blocked

林鄭又吹大雞, 助攻啦!!!!!!!!!!

我打到你傷殘再祝你早日康復你覺得有無問題？

DLLM，盲咗啊！點早日康復啊？
扮乜野關心啊？咁關心唔見你去醫院探佢？
報乜L野案啊？報警告警察？
人哋喺醫院接受治療，你係咪想趁機連佢都拉啊？

所以點解大陸車親人一定要車死佢.
因為死人先唔識報案
我屌你老母. 影撚哂.. 仲要唔止一個人影. 咁都要報
粒彈你地自己射出黎. 你睇下你自己隊狗隊就查到啦. 仲洗撚報?
呢單野完全冇和解0既空間

屌
之前係nba區成日同佢有傾有講
原來係死五毛嚟
完全封鎖

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

報案即刻告鳩你暴動罪

記者們拎撚住張相問黑警點解會有布袋彈掛撚住個眼罩啦屌

全世界睇住仲要報案

你咁想知咩事咪去問佢law

高登開始d五毛好多都係平時潛伏係唔同區
波台娛樂台影視app台手機台
要出動先會去時事台洗皮帶風向

想佢好返就剝你隻眼出嚟比佢

被公安打盲
仲叫佢報公安

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

搵隻黑警啦
An eye for an eye

政府叫你報案 老閪都唔好報

林奠同耶穌咁friend, 會唔會問下耶穌點俾番隻眼人呀？

你成立委員會調查啦

早日康復嚟自佢把口真係好撚難聽
失明又點康復

康乜撚野復呀? 隻眼冇咗就係冇咗
一世都唔會康復

屌爆你個咀

盲撚左點康復？

不如等你死撚咗 我再講早日康復

818去遊行

林鄭聲稱天堂會留位畀佢

就算你話我p牌仔都咁話

Dllm 林鄭，收皮啦！等天收

扮關心人都唔識扮呀
收檔啦

吊你老母講風涼話！

推

唔知點解，只係聽到林鄭一番說話，已經隔空聞到一陣閪臭味

完全封鎖

就算報左案
林鄭:
咁你知唔知個警員number?
咁你點知唔係示威者整親你?

屌你老母臭西林鄭月娥

你係特首
係你個管治範圍內發生警察射爆市民眼
導致失久失明同眼睛周邊肌肉壞死
發生咁大件事，你講一句未掌握全部事實

有相有片，有証有據
俾左一日半時間你，你都唔去叫人搵俾你
你都冇去睇，我哋香港人唔需要你呢啲高分低能
你亦都冇能力去處理你眼下發生嘅所有事
你連自己嘅職責都唔知
你每一日係做緊啲咩？
賣笑？定陪有錢佬？定陪大陸酒？

直頭去告黑警啦.

香港就黎去到要自己搵埋証據比班警先報到案既階段

太多人一早block 左佢
反而新黎會唔知

瑞士軍刀

點樣康復
隻眼生返出黎

dllm

吊佢老母 句野似大人 你敢報警咩

1. 777: 可以透過（行之有效）100%reject rate嘅制度投訴警察
2. 警監：你睇唔睇到射你個popo嘅編號，無就close file

RTHK記者怒問：
而加個社會去到荒亂嘅局面
點解會令到市民咁驚嘅原因，
係因為警察公然插贜嫁禍
行刑式嘅手段、無底線的執法

仲有你將自己的政治誤判
諉過於人，死不認錯
你聽到新聞官點喝止香港電台記者？

叫佢唔好打斷行政長官發言

強調行政長官係仍想訴諸權威

畀崇尚權威嘅藍絲聽 覺得我哋冇禮貌不尊重規矩

權威？其實冇人民認可嘅權威只係威權

記者要逆權，一定一定一定要
打斷所有高官政治宣傳式發言及回應
揭露佢哋偽善 欺騙香港人真面目

冇左一隻眼 點康復呀？
屌你老母777

屌佢老母又唔見佢去探人？

dllm 盲咗啊 係盲左啊
點L樣康復呀仆街
你落地獄啦

我相信佢又想做個女仔嘅老母
香港老母最鐘意講佢又唔信又要問

仲未知咩事？？未訓醒定扮傻

條撚屌死左落地獄

地獄都未必肯收